港陸日韓各個101選秀公認既靚仔/靚女, 大家點揀

韓國男團 Wanna one (Produce 202):
姜丹尼爾 C位

韓國女團 Produce 48
宮脇咲良

大陸男團 Nine Percent
蔡徐坤

大陸女團 火箭少女101 (創造101)
楊超越

香港 全民造星
姜濤

點解全部都係女人嘅

點解冇男人的....

姜濤拍埋去輸幾十條街

姜丹尼爾正撚到喊

老姜論樣係真係唔錯嘅

彭于晏

乸撚到

世界是很大的

收返埋啦

我明呢個POST咩口味

wanna one 應該係聖祐最靚仔？ 我記得佢地自己互投邊個靚仔都冇Daniel

收皮啦

聖祐

kenny bb